[有片] 淺淡遺傳學 Genetics

DNA 影響我地嘅外觀，行為，什至性格。但究竟 DNA 係咩，人類又係咪只受 DNA 操控？ 4 分鐘第一堂遺傳學，解答你當中一些疑問！

有其他疑問歡迎提出喔～

Facebook Page

呢個係我自己整，genetics 既note。考dse 可以參考下～

Note